免費 電子書 學攝影

提供限時下載的電子書 How to Create Stunning Digital Photography 由 Tony Northrup 撰寫，平裝版售價為 $20 美元，電子版也索價 $10 美元。該書在 Amazon 書店獲 5 星評價及 2,200 條評論，在數碼攝影類別書籍銷量排行第二。